點睇香港電視台死板到節目一定要30分或00分播

人地日本 可以58分
18分 26分播出 幾分鍾比d細節目有出街既機會
點會死板到節目長度一定要係30分 60分 120分

C9唔係咁睇
此post已完

日本高質咁多拿黎同香港比
另外今時今日係香港仲睇電視都唔知話你咩好

正解